% -*- mode: LaTeX -*-

% \maketitle

\thispagestyle{empty}
\vspace{-1cm}
\begin{center}
  % Sección superior
  \includegraphics[scale=.22]{img/Escudo-UNAMgrande.png}\\
  \vspace{.55cm}
  {\Large \scshape Universidad Nacional Aut\'onoma de M\'exico}\\
  \vspace{.3cm}
  {\scshape \large Posgrado en Ciencia e Ingeniería de la Computación }\\
  \vspace{.3cm}
  {\scshape  Instituto de Investigaciones en Matemáticas Aplicadas y en Sistemas  }\\
  \vspace{.3cm}
  {\large Teoría de la Computación }

  % Titulo del trabajo
  \vspace{1.15cm}

  {\LARGE\scshape\rmfamily\doublespacing Enumeración de programas}

  % Los primeros tres son para el formato del texto del titulo de la tesis (modificables a gusto)
  \vspace{1.15cm}

  % Tipo de trabajo
  {\Huge T E S I S}\\[8pt]
  
  QUE PARA OBTENER EL GRADO DE:\\[2pt]
  % \makebox[13cm][s]{QUE PARA OBTENER EL GRADO DE:}\\[3pt]
  \makebox[13cm][s]
  {M A E S T R O \hspace{1ex} E N \hspace{1ex} C I E N C I A S \hspace{1ex} D E \hspace{1ex} L A \hspace{1ex} C O M P U T A C I \'O N }\\[17pt]
  P R E S E N T A:\\[2pt]
  % \makebox[13cm][s]
  {E D U A R D O \hspace{1ex} A C U Ñ A \hspace{1ex} Y E O M A N S}

  \vspace{1.15cm}

  {\small Director de tesis:\\ [2pt]
    \textsc{Dr. Francisco Hernández Quiroz}\\
    \textsc{Facultad de Ciencias}}

  \vspace{1.15cm}

  Ciudad Universitaria, Cd. Mx., 2021
\end{center}
\pagebreak
\thispagestyle{empty}
\singlespacing
\begin{center}
  \begin{Large}
    % Título de la tesis
    {\bfseries Enumeración de programas}\\
  \end{Large}
  \vspace{1.15cm}
  por\\
  \vspace{1.15cm}
  % Nombre del Alumno
  \large Eduardo Acuña Yeomans\\
  \vspace{1.15cm}
  Tesis presentada para obtener el grado de\\
  \vspace{1.15cm}
  % Título buscado por alumno
  Maestro en Ciencias de la Computación\\
  \vspace{1.15cm}
  en el\\
  \vspace{1.15cm}
  Posgrado de Ciencias e Ingeniería de la Computación\\
  \vspace{3.2cm}	
  % Facultad o institución
  \begin{fullwidth}[
    width=8.5in,
    leftmargin=-1.5in,
    %rightmargin=-1.5in,
    ]
    \begin{center}
      {\scshape \large Instituto de Investigaciones en Matemáticas Aplicadas y en Sistemas}\\
    \end{center}
  \end{fullwidth}
  \vspace{1cm}
  % Universidad
  {\large \scshape Universidad Nacional Aut\'onoma de M\'exico}\\
  \vspace{1cm}
  Ciudad Universitaria, Cd. Mx., 2021
\end{center}
